# Desafio do Leo 
Descrição
Para o desenvolvimento do projeto deverá ser criado um repositório na conta do bitbucket/github candidato com o seguinte nome "desafio_leo"(ex.: http://bitbucket.org/seu_nome/desafio_leo)
O desafio deve ser armazenado em seu respectivo repositório
Deve ser evidenciado a evolução do código desenvolvido (commitar sempre)
# Front-end
O layout deverá respeitar um determinado grid com base no layout e ser acessível em resoluções menores, ex.: notebooks, tablets e smartphones.
O markup deve ser desenvolvido utilizando HTML5
CSS (sass/less)
JS (livre para usar libs, mas seria interessante criar do zero)
Automatizador de tarefas (gulp/grunt)
# Back-end
Deve ser realizado o CRUD para:
Cursos
Imagens, titulo, descrição e link do botão do Slideshow
Modal deve aparecer somente no primeiro acesso do usuário



# REALIZADO 

CRUD Básico : 

1.1 - cadastro de curso conforme solicitado acima.
 1.2 - link detalhe para o curso
2 - Cadastro de visitantes, aproveitando a modal que se abrirá sempre para um novo visitante.
 2.2 - nome sobrenome e emaile registrado no banco de dados

3.1 -  Em produção link : https://desafioleo.000webhostapp.com/
